以前養大一個小朋友要400萬

究竟宜家需要幾錢先夠？
有無人可以計下條數
當出世到佢18歲
睇到下面個post覺得自己都養唔掂，點敢結婚生小朋友
有無人覺得男仔每月賺得兩三萬唔應該有愛情🤦‍♂️？

而家可以咬單親老綜養大一個小朋友再養埋自己

400萬其實點計出黎 如果一個家庭搵萬8蚊 18年都無400萬

幫李麗珊寫稿嗰條友吹出嚟

入名牌i school買bond留盒都幾十萬起跳

有無數學勁巴打可以計下

40萬都唔撚洗啦
400萬 講笑咩 除左買樓 不知幾撚好洗

平有平養，貴有貴養
你想第時個小朋友做社會低下層就唔洗太多既，依家乜都有政府資助

我都唔知點計出黎

唔計住屋方面, 我自己每個月都洗唔到8000蚊, 我就當小朋友同我一樣每月8000蚊開支, 18歲都係172萬

我當佢讀國際學校, 學費每年15萬, 讀足18年都係270萬

食好讀好都係洗442萬, 你唔讀私校其實200萬養到佢20歲都得了